一人一句唔係粗口但難聽過粗口

政治野我唔識既

唔好政治化

警察都係打份工姐

開心啲啦

大家都係中國人

Btw提番大家用不推文 唔想上熱門

你老豆當年叫雞唔帶套先會生出你呢件垃圾

最政治化就係講呢堆個啲撚樣

你老母係雞

大家血濃於水 不打自己人

人係需要被證明有價值。

生舊叉燒好過生你

同胞

我國哪像染病

一開始我寜願蝕住咁做 俾人學習

夠啦輸民意㗎